[賭波]見到曼聯對西布朗好擔心

西布朗既弱點係驚燒味

曼聯應該唔會正選出卡雲尼
除咗隊長麥佳亞冇人識入燒味

曼聯今季主場成績好差 睇黎又要save Ole 了

後日早上4點行刑
好似好少咁夜踢英超

恭喜曼聯有3分
我都食半格